%\begin{landscape}
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/temperatura/imgtemperatura23-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/temperatura/imgtemperatura23-08-2006-12h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/temperatura/imgtemperatura24-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/temperatura/imgtemperatura24-08-2006-12h.pdf}
    \caption{Comparação entre a Radiossondagem realizada no Campo de Marte e a interpolação dos resultados do BRAMS}
    \label{fig:radioTemperatura1}
  \end{figure}
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/temperatura/imgtemperatura25-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/temperatura/imgtemperatura25-08-2006-12h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/temperatura/imgtemperatura26-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/temperatura/imgtemperatura26-08-2006-12h.pdf}
    \caption{Comparação entre a Radiossondagem realizada no Campo de Marte e a interpolação dos resultados do BRAMS. Continuação}
    \label{fig:radioTemperatura2}
  \end{figure}
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/temperatura/imgtemperatura27-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/temperatura/imgtemperatura27-08-2006-12h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/temperatura/imgtemperatura28-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/temperatura/imgtemperatura28-08-2006-12h.pdf}
    \caption{Comparação entre a Radiossondagem realizada no Campo de Marte e a interpolação dos resultados do BRAMS. Continuação}
    \label{fig:radioTemperatura3}
  \end{figure}
\newpage
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/temperatura/imgtemperatura29-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/temperatura/imgtemperatura29-08-2006-12h.pdf}
    \caption{Comparação entre a Radiossondagem realizada no Campo de Marte e a interpolação dos resultados do BRAMS. Continuação}
    \label{fig:radioTemperatura4}
  \end{figure}

%\end{landscape}
%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../dissertacao"
%%% End: 
